有冇識人印tee?我想瘋狂支持警察

想印幾件藍色 支持下警察 預咗日日有人查身份證 冇咩所謂啦 對比俾人打爆頭嗰班
我呢d廢中有咩所謂

唔知有咩途徑去印

希望有連登識人介紹下

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方不斷宣傳解放軍六四鎮壓市民信息
瘋狂播《血染的風采》，播到中共連150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

推到有人教我去印tee

預埋我嗰份
着住佢去打柒班北角垃圾牛佬
仲有班黑警

手足 派件黎得唔得 我要深入虎穴

呢件tee係中環站附近賣緊100蚊7件，可能俾黑社會著臭咗

如果有人著呢件 半夜劈藍絲就好睇了
犯法既野千奇唔好做啊

咁正 100元7件好抵玩